究竟蟹柳係搣左個套先煮定煮完先搣

我會煮完先搣 方便好多 一啜就啜到出黎

我連套食埋落肚

到底安全套係扑完先戴定扑之前戴

樓主仲有咩想做就快啲做埋佢

留名睇懶好笑傻閪講食套唔食肉

張膠紙既目的唔係俾你扔入去煮
係防止放冰格個陣 蟹柳痴埋一舊
如果d 膠有毒素 煮完釋放埋出黎

全部唔要，飲煲水

正常膠都會啦 冇預你100 煮佢

唔連套一定會散晒

蟹柳本身熟左，煮返熱就食得，唔用套去淥一分鐘就食得，又唔會散開

得我一個會連套煮？

垃圾蟹柳先會

連套慢煮

食套唔食肉

花膠呢 hahaha

拎去炸都好正

識野

有咩好介紹

同白兔糖一樣食法

其實一般超級市場最貴嗰隻，好似寫住乜野北海道定咩
嗰隻已經唔易散

有時去酒樓打邊爐 佢連套上